靜靜地有緣就回

無緣就唔回

完

回我

哦

Ching ho ball

浮狗

我都執完屋

Always

拜狗

拜仁慕尼黑

餓了

我不是狗

問號

我都是

點算好

波台狗

買宵夜

出黎鬥吠

食野

樓下得7仔

我不懂的

Ching 你tg係咩

都話唔是狗 點會出黎鬥吠

杯面啦，無計

入黎拎人tg

雞脾

車頭哥

電話俾人bam左

898 gor

有冇狗帶

渣ga

乖啦，會餓死嫁

好似fit

電話都bam 點做到
無交電話費？

我都唔知咩事

同佢失聯 體諒下

無你咁型

This phone number is banned.

見到你deleted ac

死左咪算數

Ok

靜啦屌

你型d

因為俾人bam左

感謝萬分

牙翼個mk boy約食嘢喎

有人report你tg???

你靜我咪靜囉屌

邊個牙翼

鬼識我咩啲人
但有邊個唔識車頭哥

是撚但喇
都冇人搵

方大

花落

有啊 明明有

同？

2/10

me

點解叫牙翼

我覺得可以滿分

認錯人

佢自介

冇人識

咁易滿分咩

咁都認錯

橙

唉 靜靜地

咁9.99

好啦 9.99/10
Ok?

別傷心
個世界有好多女

介紹下ok?

但我已經擁有左最好既皮妹

係你姐

所以無女女可以介紹了
最好既比我要左

唔洗最好都ok

咁 餃b

She deserve better

我好嘈 ok?

Deserves*
咁你呢？

你嘈 我靜okay?

Ok
Me deserve nothing

唔會架
再嘈 叫你deserve煩膠

Ok 叫未

唔好啦 deserve煩膠好慘 太慘

咁叫咩

叫g食？

又得啫

咩叫g食

想嘈啲咩？

無 9up
跟得你多

又賴

無再諗 成日諗太多會變咗自作多情
你呢 你開po又係唔開心

佛系post

Yes ok?

又唔比

唔比

想靜靜地
世界好簡單 人類好複雜

幾時都會G持你嫁 寶寶

ok

你個個都叫bb

唔講啦

絲打們都係我bb

食女獸

但利申番拜係寶寶
全職絲係Bb
冇喇 我唔係好花心嫁

謝謝寶寶

你又唔比

明架喇

家陣先見你呢邊都有開post

想靜靜地

愛你喔

咁快愛上我 有無咁勁

我轉les有冇得諗

但我無肥仔波

我明白

明白就好

希望你可以快d變返黃色啦

點都中意

唔會全日都藍色既

咁熱烈

咁都係好事嚟
聽日出門小心d

我做仔係咪應該會冧死女

知道

唔係
會比人當厹

但我都冧死左薯皮妹妹

難捉摸

有冇咁易

真

我唔似你
我咁靚仔

痾篤尿照下自己個樣先啦

女生好識氹女生 呢樣係真

你又唔認同

佢坐係到睇唔到

哇
點解咁好睇嘅

睇過？

咁教下我

唔可以欺負佢 佢入世未深

有無教學？

我日日都好愛錫佢 幾時有欺負佢
又唔見你叫啲人唔好欺負我 唔通我好欺負咩

自戀

我地靜靜地約出黎見過面
比你睇我幾靚仔

我講咗你唔知姐

再靜靜地掛住你

係咪真啊

吹咩

唔信咪算

係檸檬
比女仔請食檸檬

Jojn ok?

直接叫佢靜 比我靜ok?

No ok

無啵

又杯毒撚

慘

邊個佢

慘咗廿幾年了

你知就知 唔知就算

咁就抵死

係 快了

估到掛

如果叫就肯聽，就好了

你唔會比人杯？

係 就係佢

點解今晚咁多秒回post

唔識佢

我....

咪係 個世界邊有咁完美

有邊日係唔多

等你入

好似唔會

3點幾仲秒緊喎

執完房

係咩 之前冇咖咩

依段時間通常收左d皮

唔知 我好少上連登

所以只可以自己去習慣
唔係話習慣，係用方法係呢個世界入面讓自己舒適地生活下去

估到你

你識我架咩

唔識

我都唔識

都話我少上連登

梳

Way

咁勁

仲話唔呃人？

咁夜先執既

咁真係少喎

岩啊岩啊（點頭

回

興起就執

典

好的

睡了晚安

早抖

日日都上叫少？

聽日再傾

聽日唔上了

好行唔送了

先走了

886了

See u

原來狗仔隻耳會郁 依家先留意到

結果輸比個肚，起身去食嘢先

即係6舊腹肌？

我都係你講先留意到

嘻嘻

詩詩

正評

多謝 我們有緣

當然有

話撚知你啦

陰老豆系列

笑撚死

雙眼皮貼個個都好笑

每天都睇 每天都笑

想瞓

訓

一陣有約

真係好好笑
雖然有時候會睇到

瞓醒再約

佢屌死我就有份

R.I.P

為咗個處 老練都唔可以瞓

沖個涼洗過臉打鋪機先囉

lm

快了

平時叫極唔瞓

係瞓唔到

不過我家陣都想瞓

瞓

溫書要緊

咁加油啊

有人約
照去攤陣

岩牙
返工了再講

唔好遲到

遲到達人嚟

我想死了 今天
黑仔到一個臨界點

真係好想靜靜地了

靜靜地 靜靜地

Hi

好似靜左 係咪

好似靜左少少

悄悄的來了

你開心就好

做咩呀8妹

又去左邊

可能見我想靜 啲人真係靜

鐘哥哥

做咩咁唔開心呀
講我知，等我開解下你

呢排真係辛苦你了

冇去到邊

太黑仔姐 今日
然後又就黎有生理問題了
成個人就爆炸 然後縮得小小的

慣

在旁邊？

Impossible

電話旁邊

唔係好事，但我明...

過一排會好d既，一定會好轉

心情唔好先覺得黑仔啫
有冇飲多d暖水呀，咁會舒服d ga

屎到盡頭會反彈

唔係 係真係黑仔先心情唔好
想去海邊喇我都

一定得既
會過去架嘛

男人絕招
暖水能益百病

咪呀
好快冇事，矛亂諗啦

Join ok?

真心，我自問真係唔多識...
暖水，熱朱，熱紅棗茶，暖包，熱水袋，止痛藥，非類固醇止痛藥

但真心幫到唔多..只可以陪住你，做下家務，煮下嘢食

乜原來唔係

識d嘢wo
其實仲有d咩可以講

哇 會唔會太貼心 世紀暖男
有冇好似你咁貼心嘅男仔朋友介紹比我
你女友就幸福啦！
（印象中你拍緊拖？記性差 會唔會講錯野 ）

暖水係仙藥咩
最多for黎m個陣會舒服小小
跟求其巴打學野啦

求林其

學到了

唔會...佢覺得我唔夠細心，覺得我太煩，太唔信任佢可以獨立生活
我身邊好多fd都拍緊拖...
有次同啊嫂呻..佢聽完佢就話佢懷疑緊自己其實係未拍緊拖...
之後我就唔再好意思搵佢呻
(無拍拖，散咗

長知識了

都岩

仲有黑糖薑茶，幾好
熱紅棗茶就完咗先飲會好d，唔係好易血崩咁款
熱朱同朱古力係恩物嚟，女人本身就愛食甜嘢
止痛藥就袋住包，唔一定係m痛配方既
非類固醇止痛藥<醫生開會好d，唔平，但真係做到止痛(只適合會痛到暈個種女士...
m巾就，幫到手來買囉，佢無都無計架啦
有d人鍾意放隻手係肚仔暖住，見仁見智了
剩係識咁多

睇下咩病囉
M痛就可能貼心啲買啲朱古力 m痛貼比佢

我記得有次我fd黎m 我咁啱要去佢屋企
知佢未食野我買一堆野食
本身想買珍奶 但茶涼 所以放棄左
就轉左去7仔買 熱朱古力沖包 送到上佢屋企
我真係覺得我可以轉做男人

想一個人

如果講出嚟會舒服d，歡迎你隨時講

最有效係搞大佢 一了百了

Sweet到靜左...

拍拖次數唔多？
每一次嘅拍拖經驗
都可以令一個人成長
而遺憾嘅係 曾經過去嘅人
唔係你成長個時遇到嘅人
最簡單嘅 錯的時間 遇到對的人
吸取教訓令自己成長啊

呢個真，但會煩到自己，不了

又係你牙

勁過女人

對唔住...有幾sweet啊，盡我所能啫...痛個個係佢，只能盡些許綿力

咁依d我都識同會做
問題係唔識講嘢

做我男人

小女子佩服佩服

個陣佢男友唔係香港
我做左佢代理男友一排

多謝
呢個問題唔識答你
唔知點算多
不過真，錯既時間，遇上對/錯既人...
多謝你先，希望你都可以放得低，成長

啊 啊 啊 啊

唔洗講野 陪住就得

你唔痛啫
咁啱識既都會痛到暈入院

宣佈出櫃未

你晚晚都唔比我靜靜地既
定你想關心我

要成長個個我覺得係佢
佢真係唔識做男朋友
咁當然我都會為自己而成長嘅

其實係真
唔出聲陪住好過所有嘢

不止綿力咁少吧

有咩幫到你

我試過被人問
做咩唔出聲
之後我係咁r話題，r到被人cut線

我從來未試過真正暈左係街
但試過行唔到路 睇野矇哂
不停嘔 發冷 漂冷汗
有次係番番下工m痛
訓左係地下 走唔到

識啲野 真係陪住挨下攬住已經好好

縱壞晒

都未必真係有幫助
最慘係夏天搵暖包，我跑曬成個油尖旺每間每間咁問
成個傻仔咁

睇黎大家都好希望我出櫃

真係好慘，某程度上我真係支持嚟m可以請假
咁真係唔舒服嘛

唉，我都知架喇
我會檢討下

真定假呀

好慘

無了 靜靜地

每次m痛我都希望即死

..........絕了 呢個男朋友

睇中醫可能會幫到你
但要夾..

咒我死...？

cut得線應該已經當左老奉架啦
自己睇路

散咗啦，個次係被人派帽

一起靜靜的過 不需要太認識我

因為痛其實無得賴人 咪最多買杯熱朱
自己身子唔好 或者平時無戒口先會痛
咁自己唔舒服 對方比唔到藥你
咁咪要佢陪住 仲可以點

唔是 是太好

我直接講啦
抵死 檢討下

等我開個ptbf page
請大家G持

如果唔係身邊 又點拆法

G持

叫第二個男仔幫手

我認同，放心我唔太care了
我認係我抵死

有道理

太好，未必真係好

咁呢個係無得拆 只係靠文字同語言關心佢
雖然一定有人覺得唔夠

我記得啱啱同我男友一齊
佢都好貼心
佢知我m痛會痛到癲
佢問一個成日以前成日m痛嘅fd
點樣先唔m痛
之後佢去左買左隻藥丸比我
再加埋 佢親手煲嘅紅棗水比我飲
隻藥要完m keep住每日食
佢就日日都會題我記得食
點解一開始可以咁好咁愛我
之後可以話變就變
我真係好唔明

好未必有人珍惜

你係我第一單生意 我free比你

應該叫ex
唉 又痴左線

d女人好撚古惑架

人就係咁，好快會覺得應份，老馮

我都唔知，sorry

認同

就晒冇用 要有自己底線 要做lead果個

好

某啲係

邊個 幫你提醒下佢

真，駁唔到

你呢？

唔緊要，已經只係陌生人

加1分

我話唔係你信唔信？

果然好古惑

64了64了

有無人覺得愛情根本就係玩互相傷害 消耗戰咁打 寧願一開始無開始過

唔覺，有d真係好恩愛，見到都覺得甜到瀉
相信大家都會搵到

好啦

只係你遇到既唔係岩你既人
緣分未夠

叻叻

我有無表達錯？ 總之以上係我既諗法

冇 同我認知既差唔多

呢個時候 到底應該繼續磨合定止蝕離場好？

無誤會就好

我成日都問既係：你覺得還值不值得？ 值得就繼續 不值就不繼續了
如果覺得值 之後也不要後悔 因為是你選擇

話你古惑果d講笑 唔洗認真

睇你蝕左d乜啦

冇啦啦又喊
救命

what

唔好喊啦，其實你好好架

些些

打j

seed

每次我提醒返自己，要好好珍惜自己，珍惜身邊每一位就好
好似好正面，但其實唔係

我認真撚來

要珍惜係岩的

係咪又偷睇左啊

咁夜

心理創傷都就嚟嚟 但又有感情 唔甘心

轉返黃色就好了

555

終於上到車返屋企

三點幾

岩岩放工

掛住件垃圾

搞咩仲未瞓得著？

唔係 係講開佢對我嘅好
就心up掛住

頭先同朋友打機開心下

下個會更好
無事既

做sup遇見垃圾 係咁衝嘅ad
好想嘔血
連續 救左佢三獲都係要衝
激死我喇
佢仲以為自己好勁
係我送埋條命去保佢先殺到人仲走得甩

寶寶

唉 一開始真係好體貼

打機打到燥

講下講下就眼濕濕

仲諗嚟做咩，乖啦

唔好諗返佢啦 好無
乖乖（摸頭

識做sup就知 sup 有幾命苦
贏變輸
Good game

無玩lol，不過大概知

唔諗唔諗

我玩手機版
類似傳說對決咁
但公仔靚好多
女仔中意玩多啲

乖乖

可惜無時間打機了

番工係會忙啲

太多嘢想做想學了
不有時同fd打下機放鬆下真係正

酒吧狗

咁真係無計

搞電腦野搞到頭都爆

又整圖？

唔係
今次電腦fax

又無人教？

老細都唔識

老細都唔識 要求員工識

不是秒回?

車頭哥實回

洗完機？

琴晚最後一次洗

洗完有無輕鬆啲

咩都講晒出黎幾舒服

咁都幾好啊

We ain't ever getting older

u 唔洗扮工?

Btw用得返個tg未 定仲bam緊

問朋友借左個tg 黎用
做咩

我返夜晚的

好奇寶寶

幾至幾
凌晨?

不是凌晨

冇乜點用
都冇人搵

wtsapp 都係半日on一on咁

十六個鐘

咁靜焗嗎

全仔
閒計都可能有幾句既

ptgf ?

女女呢

唔係 餐廳

從來都沒有

咁其實我覺得又冇咩問題嘅
但佢唔好成日都以前請個員工番黎就咩都識曬囉
我好多野都係自己上網學
我個老細佢好唔耐煩教人嫁

黎食ok?

利申窮撚

我身邊原來無人

1999

我記得啊 唔鍾意教人既上司
上網學到好叻叻 但真係辛苦啲 有咩新野要做就去學 辛苦你了（摸頭

歌黎

不了

X2

與狗同行

mk先聽

請我
最多食減肥餐

無心情食野 頹哂

你唔識欣賞就話mk

求賜教

我嗰啲重口味 唔岩肥仔

其實由我自己上網學係ok嫁
但有時做錯左少少
咁我未改番囉
佢啲語氣又好似好唔耐煩咁
啲語氣黑人憎

Juno mak

好撚頹

少少錯要改都接受唔到 想點 逼死員工？

歪

番工好辛苦

姐係食乜

隨一念驚濤

我覺得佢控制唔到
好易爆果啲黎
但應該冇心嘅
平時啲語氣就衰

無份工唔辛苦 但都要食野先有力做

唔好起我底 車頭哥

好辛苦 無力感

琴日單野真係忍唔到 然後發火 老師傅明明無料

已起

隨一念鳩濤

山水非山水 凍了變雪堆

有情緒問題 都市病

京了

老海鮮 得年資 但未必等於叻
呢個真

油漆佬
大陸人

講你就做啦 明知我急都想玩野

就係明知你急先玩野 死仆街

帥氣的我又來了

仲扮講笑 我即時屌鳩佢

靚仔

大陸人無乜文化 出力屌

上網睇完唔識
就開post等人救
上次都係咁
連登仔好ya

連登好多高手

但題目要引到佢地睇

「突發」

屌佢老母仲笑笑口咁 仆街我即刻扯火

用題目呃佢地睇

以笑遮醜啊Ching

係 唯有係咁

有咩緊要得過收工

掰妹

岩啊 佢地遲咪收多啲錢？

求巴

做咩咁得閒嘅依家

我趕時間走 認真mode 要起貨 佢拎呢樣野黎講笑 即刻屌撚鳩佢

瞓醒開心就好

未返工就得閒了

唔識分時候 辣殺

六點後有一個中更 有個大陸佬同我都係ot

我知中更果個未食飯 做到一半 拉隊休息比佢食野 咁之後就預左你地直接做架啦

個大陸佬又話咩人地要消化又盛我都算

我話趕 佢仲講左句 你既然咁趕 我同你做到十二點

然後我發火

都話知你趕 先玩野
死仆街
對佢地好係唔識珍惜

係啊 心情靚靚
夜晚有工番

咁好好休息下啦

有工返

差不多要起身了

收11點幾

遲下仲夜
凌晨先番到屋企
遲啲我可能好少會出現喇
我地tg傾啦！

咁夜 危險啊
好！

份工係夜間行動 冇計

你要小心

咁就好

自己要小心啊

寶寶 皮膚會差 身體會差

知道寶寶 番左兩年都慣

有fd住附近 可以同佢一齊搭車
都安全嘅

我番完份工皮膚反而好啲
面部護理比平時做多好多

又自私傾

咁你咪成日日夜調轉？

咁都好d，自己小心

我講左句九點起唔到貨我打去老細度吹雞

我係季節性嫁
唔係兩年keep住做
係tg同你講番咩

好啦 而家比你

加左

唔準自私傾

你問下陪著我走bb比唔比你add囉

唔通大家想同我傾計

你淨係掛住食女

偷偷講你知
絲打好可愛
咁耐我好似加得一個巴打

真係好偷偷喎
我係第二個

兩個先啱
但一個陪佢傾完一陣心事 就冇再傾
話左我中意女女

算吧啦你 大把女同你傾
多一個唔多
少一個唔少

唔比A仔 比你

惡屎人

驚?

係 驚

驚你係痴線佬

多謝

屌，嬲，玻璃心。

hey0我

講出黎聽下

冇啵

要是綿羊學懂珍惜那牧童
呢首歌好啱啲感情淡左嘅情侶去反思

其實好小事，嬲係好戇鳩。
平時比人問有冇拍拖其實冇乜嘢，都係答下行貨就算。
今日比個agent 問結左婚未就triggered
心入面就係怒火

有

我記得有幾首都好啱，不過老人痴呆了

忽然又理解到你呢種心情

爭啲就反枱
唔知做乜咁躁

可能覺得你靚女/仔
照計冇可能未結婚呢
Ching relax

點先係唔叫欺凌你

我明
我啱啱都唔知點解燥埋一份

諗諗下又正常 因為會驚

邊有

霸氣哥

你都加佢囉

笑

仲比佢拖咩 痴線 唔洗收工咩

結婚未 誇張左

岩啊

有冇絲打可以幫我撩耳屎 薄酬

十萬個

當時好彩冇講關你撚事
講左就好戇鳩架啦

第個post 呢度無

搞唔到

大家開心就好

我反應過度啫

點算 寶寶

岩

冇點算
都要搞

用fax機send

無名火起

濛清

no啊
個fax機收到send唔到喎
垃圾公司

點牙又

5顏6色

其實見工點解要問呢條問題
重要咩

嗨下都唔ok?

你話睇我咁靚就知冇啦
要好好物色對象

老細咁都唔幫你咪攬炒囉
send唔到佢大獲過你

見工問
咩工要關心呢樣

岩牙

結左婚=有家庭負擔
之後就唔驚你咁易走

見工問人結婚未

拜鳩拜

想cow你

唔發火都唔得

同我say hi or bye?

唔發火唔識驚

幾好喎你個名 hi同bye都得

一詞兩用 幾好架

文職一份
唔知問黎做咩

咁應該唔會請了

係咪佢以為閒話咁問下

救命

可能係，見我技窮幫我開下話題
點知遇到玻璃心

慘啊 算啦原諒佢

喜歡

好搞笑

差啲比你睇到我樣 但比你知我花名
係咪半自爆

我都試過被人問拍拖未
我答有女朋友
之後佢答我good，我心諗

靚女

Miss you miss him

睇都未睇得清
仲要合照就知靚女 ？

得喇靚仔啊嘛

圖

Miss me 就夠啦

因為你把聲 好sweet

你冇鳩
嘈完一日交又想痴返住佢係咪有病

我都想知ok?

明明樣衰

肉

可能純粹係我個樣老坑佢先咁問

越唔穩定越想痴身

假J 得唔得

你係有病

要比空間空間空間空間空間

覺得咁樣安全啲安心啲

但唔可以
百忍成金

成左金未

佢唔中意比人管？

要成佛

好正

算係吧
想佢痴身啲咋
妄想

我都中意另一半痴身

我發現你地都覺得我把聲ok
從來真實朋友 冇人讚過我
以前比人以為男人添 因為未變聲

靜靜地
掛住你

想下好了

靚聲嬲姐

唔正

善哉善哉

Ok date me

丁死

明明都唔夠我型
點解有女女想識你冇人想識我

唔好丁我

去冰

好溫柔
啲人會話我把聲幾呃得人月

已丁

J ed

讚ed

有靚聲真好

個時瘦底，又高，皮膚keep得好
大把女女想識你啦

約食飯
我地三個自私約

我仲未聽到聲

真係溫柔咩
聽到你地咁講我開始懷疑人生

pmed

咁正

Pm誰

真溫柔 唔講大話

u

女人係咪好難忘記前度

點解唔keep番好？
可能再遇好女仔

有鳩嘅彈開

依到好多靚絲

頂 咁啱就比你聽到 早知唔錄
我比你張圖笑到就打唔到字
點解要中我笑點

Thanks

Tg真心約

多謝寶寶
你把聲都好好聽

無遇過又如何再遇

有鳩的妖魔

男女都係啦
只要愛過比人飛
就會難放低

仲有好多好好笑

想聽

遇怪魔我即刻變大個

呢個真

普通女仔聲

唔好再send 比我
Thanks

Same
搵到點形容喇

佢把聲好sweet

有咩好笑架
有冇help咁好笑

冇
睇到你講我就想笑
一黎就help
心諗我應該點help你

我仲快快手del
點知你睇到

秒回你

做咩你地過晒黎呢到唔叫我

Help

2邊都可以傾

有無聲聽下

你自己唔黎

你自己問佢

有聲聽未

bb

開會通常都係批鬥大會

唔想見人
我呢啲薯仔都唔洗出聲嘅

今日真扮工

bb未番工咩？

R左成日頭啊今日
一定成地頭皮

慘慘

回家中 塞車

呢間公司真係唔會有人教到我野
樣樣要我自己摸
有時都摸完覺得自己都幾蠢

可以休息下啦

仲有8%電

番緊邊行

叉電啦

唔好走
我比電你

N展fg小薯皮

好緊張 部電話升級緊IOS12 好驚變磚

冇尿袋

望住你雙眼就夠

印下圖，對下野，做下文書野咁
間公司好少野做好hea
平時好似退休生活咁

係今日我R左成日頭
好似好唔得閒咁借

笑咩

我都無留 pm乜

巧

無你咁好聽

你？

你地 我不了

BB

矛

乜

勁 起貨未

[/member]我係全世界最柒嘅人 [/member]

有你份

唔係！！！

我係啊

攬實你

唔准咁話自己

靚女唔痾屎 我痾緊屎

一定係豬扒

靜靜地 原來係user黎

may i ?

What

meet u

可摸耳...

無喎

世界唯一痾屎既靚女

大家都係

想要奶

你先係喳

快1001了

搞屎棍

腦魔奶腳啊

1st time

陪你渡過感動時刻

謝謝肉肉 去看海了

咁夜 自己一個？小心啲啊

我唔是喇

黎啦黎啦

安全的

是的 你很好的

唔好太夜返屋企啊 小心

知道了

返黎報到下

夜晚去看海 海好美

你唔會係港島掛 岩岩係海邊見到有個女仔自己一個

一個人?
小心啲

岩岩係港島睇啊

返緊家了 寶寶

去坐係佢隔離

黑色裙？

唔敢 驚俾人嗌非禮

不是啊

靚仔就不會叫非禮了

望住海聽住海浪聲發哞哣係好舒服

是 剛剛都咁

聽~~海哭的聲音

想哭了

喊啦 我都試過坐坐下巴士喊左出黎

帶著耳機聽歌吧

就係聽聽下歌忍唔住

猜到

每晚都想靜靜地

唔喎

1001

靜唔到

你不靜嗎

還未呢

感性boy

還未走到最後 請別低著頭

不靜

我知 一雙手 只要握成拳頭 能捱下去

係咪唔應該鍾意同事

回錯post

夜了 靜靜的

係

同佢講下嘢

可以
佢有冇男朋友先?
已經拍拖果啲唔發展得

冇
佢a1 我a1 我表白衰咗 關係冇變 都好似朋友咁傾偈 但係見到佢啲其他男同事講野會唔開心 但冇表露出黎

明白

有點麻煩

靜靜陪著

小幸福

同我講下野

未試過失戀
但見到佢地都覺得sad啊

我沒有為你傷春悲秋怎配有心事

係戀都有戀過啊
ching

想send俾佢聽

同好
我都好鍾意聽佢啲cover嫁

心情好點嗎

佢啲歌大多數都係cover back number
仲聽
sad左啲喎

依個channel 啲cover都正 依首啲歌詞

真係好好聽，我都係聽開佢

想學日文 唔使睇中文字幕

支持學

也是

好的 寶寶

好一點點 還是藍色的

greeeen果啲就正面好多
我好鍾意

靜靜地都咁嘈

要訓啦
聽日仲要開會
晚安

晚安寶寶

還未到

好快就到

傾多啲計 做下運動出下汗 好快紅色的

嚇得我呀

靚仔到仆街

何時

不知說甚麼了

如果是咁你會點

圖？

冇呀 你都走左咯

快休息吧 我睡了

仆左

錯失機會

晚安了 肉肉寶

唔知啊，今晚掛

939

好快啫

好可惜

你今晚會唔會好瞓d啊？

幾點瞓

會

久了

錯過了後悔了嗎

會吧 應該

差不多 三點前 你呢

我都想

錯過了你我仍期待 錯過了你更懂得愛

推爆呢個po先

希望會啦

輕輕一推再推

爆po全賴有你

全賴有你

咁有心 你地

959 了

960!!!!!!!

960

96...是但啦

hi amd bye

咁好既你都

打錯字了

Always ga la

係and啊清

有愛

不嬲都有愛

想試下1001

打快咗

上左咁耐連登未試過1001

比我ok?

咁都同我地爭

慢啲

不過都要睇下有無緣 緣份到了自然1001

不如你地快d瞓，等我刷到1001啦

見係你，ok啦

唔好爭

你訓

有排啦

仲差少少咋 加油

其實你試過1001未

真失眠

倒數10個啦

未
比我

好似未

我啊

我冇話爭

我